[{"Nombre":"A\u00f1o Nuevo","Comentarios":null,"Fecha":"2023-01-01","irrenunciable":"1","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"Feriado Adicional","Comentarios":null,"Fecha":"2023-01-02","Irrenunciable":"0","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"Viernes Santo","Comentarios":null,"Fecha":"2023-04-07","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"S\u00e1bado Santo","Comentarios":null,"Fecha":"2023-04-08","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"D\u00eda Nacional del Trabajo","Comentarios":null,"Fecha":"2023-05-01","irrenunciable":"1","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"Elecci\u00f3n Consejeros Constitucionales","Comentarios":null,"Fecha":"2023-05-07","irrenunciable":"1","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"D\u00eda de las Glorias Navales","Comentarios":null,"Fecha":"2023-05-21","Irrenunciable":"0","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"D\u00eda Nacional de los Pueblos Ind\u00edgenas","Comentarios":null,"Fecha":"2023-06-21","irrenunciable":"0","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"San Pedro y San Pablo","Comentarios":null,"Fecha":"2023-06-26","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"D\u00eda de la Virgen del Carmen","Comentarios":null,"Fecha":"2023-07-16","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"Asunci\u00f3n de la Virgen","Comentarios":null,"Fecha":"2023-08-15","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"Independencia Nacional","Comentarios":null,"Fecha":"2023-09-18","irrenunciable":"1","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"D\u00eda de las Glorias del Ej\u00e9rcito","Comentarios":null,"Fecha":"2023-09-19","irrenunciable":"1","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"Encuentro de Dos Mundos","Comentarios":null,"Fecha":"2023-10-09","Irrenunciable":"0","Tipo":"Civil"},
{"Nombre":"D\u00eda de las Iglesias Evang\u00e9licas y\nProtestantes","Comentarios":null,"Fecha":"2023-10-27","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"D\u00eda de Todos los Santos","Comentarios":null,"Fecha":"2023-11-01","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"Inmaculada Concepci\u00f3n","Comentarios":null,"Fecha":"2023-12-08","Irrenunciable":"0","Tipo":"Religioso"},
{"Nombre":"Plebiscito Nacional","Comentarios":null,"Fecha":"2023-12-17", "irrenunciable":"1","Tipo":"civil"},
{"Nombre":"Navidad","Comentarios":null,"Fecha":"2023-12-25","irrenunciable":"1","Tipo":"Religioso"}]